Изменение статуса товара "красная цена!" на странице "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456

2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)
2. Нажата кнопка "Фильтр" (тач)

Шаги:
1. Нажать кнопку "Красная цена!".
2. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)

*Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси) с пометкой "Красная цена!".

3. Нажата кнопка "Фильтр" (тач)
4. Нажать кнопку "Красная цена!".
5. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)

*Ожидаемый результат:
Отображен весь товар (штукатурные смеси)

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-24 | 15:17 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-24 | 15:20 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 12:50 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 2023-09-29 | 21:15 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/dov6ZOMD/593  |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/dov6ZOMD/593   | 17.09.23 | Наталья К. |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-24 | 15:18 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-24 | 15:21 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/nEsIqezD/239  |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 22:05 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 10.58| Chrome | SKIPED | Chrome, iphone | SKIPED | 2023-09-17 | Виктор
| 2023-10-01 | 10:05 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |